[
    {
        "randomId": 387
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gatukura katokeje",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Ubunyerere",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Umwana w'ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Agasongera",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Amazuru",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Urutozi",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ububumbabumbe bubiri mu itaba ry'umusozi",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sakuza n'uwo murikumwe",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kiti \"tiku\", kiti \"dumburi\", kiti \"databuja nkumbuye i Rwanda",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_2": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Amateke",
            "correct_answer": "Umusemburo mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana b'umwami baratanguranywa mu ngoma",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Amahururu y'ababi",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Agahinda mu nda",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Igishorobwa",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Amahururu y'ababi",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kavuga amangara",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Nyankari",
            "option_3": "Urusisiro",
            "option_4": "Agahoro mu ntoki",
            "correct_answer": "Urusisiro"
        }
    }
]